[文宣有圖] Poker Face Sanction List - First Round

[拋磚印玉] 印 Chinazi 啤牌 派俾外國記者

Sanction List - First Round (English Version)

LegCo Jokers

CCP member

Four female officials

Four Jack

Four Police on Press Con

MTR Gang of Four

Only for non-profit use.

Others:

[文宣有圖] Poker Face 制裁名單第一波 (中文版)

中文版

幫推

另類連儂牆 家家戶戶都知道

9 for Dogs

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

Finally we have a good one

推

world toi don't have ppl

Twitter英文文宣：警察嚴重罪案一覽
同我推爆Twitter佢

PAGE1

PAGE2

quote晒新聞出處, 內文亦係新聞cap.
藍絲五毛即管fact check

警隊近年無論在當值或休班, 犯罪率不斷攀升
示威時被拍攝到各種暴力, 性罪行, 插贓嫁禍,
只不過係過往一連串警隊管理問題的前身

2008 旺角警署強姦案
2012 的士司機遭警箍頸後癱瘓亡
2015 CID涉警總摸女醫生胸 搜身看私處兩秒
2016 已婚警長涉非禮性騷擾兩女同袍, 警署警長涉非禮及襲擊女同袍
2018 捲非禮女童遭停職男警再涉梯間強暴14歲女
2019 六旬老翁醫院內疑遭警員私刑

一切一切事件作為背景, 加上示威大家有眼見嘅呢一切
重組警隊，刻不容緩

push!

Push

updated